Hong乜撚Kong啊屌你老母，咱們香港叫Xianggang

Xiangganger

挽留，laona

Xianggangren

走 咱們回家